{
  "ALIPAY_CN": "支付宝",
  "ALIPAY_HK": "支付宝香港",
  "API": "API provided",
  "APP Name": "应用名称",
  "APP Type": "应用类型",
  "AZ": "availability zone",
  "AccountAvatar": "我的头像",
  "AccountAvatarHint": "支持不超过5MB的PNGs, JPGs",
  "AccountCenter": "账户中心",
  "AccountFirstName": "名字",
  "AccountInfomation": "账户信息",
  "AccountLastName": "姓氏",
  "AddNewPaymentMethod": "新增支付方式",
  "AddPayment": "添加信用卡",
  "All": "全部",
  "All App Cost Form": "所有应用成本分布",
  "All Namespace": "所有 Team ID",
  "All Regions": "所有可用区",
  "Amount": "金额",
  "Annual Income and Expenditure": "年度收支",
  "AppName": "应用名称",
  "AppUsage": "应用实例",
  "Balance": "账户余额",
  "Balance Recharge": "余额充值",
  "Balance is insufficient": "余额不足",
  "Billing": "账单",
  "Billing Details": "订单详情",
  "Billing List": "账单列表",
  "Bonus": "赠",
  "CPU": "CPU",
  "CPU Amount": "CPU金额",
  "Cancel": "取消",
  "CancelPlan": "取消套餐",
  "CancelPlanChecking": "我们正在检查您的资源使用情况以验证是否符合免费套餐要求......",
  "CancelPlanCheckingFail": "您当前的工作区和资源超出了免费套餐的限制。请先减少它们，然后再继续取消。",
  "CancelPlanCheckingPass": "您当前的工作区和资源符合免费套餐的限制。请确保它们在下一个结算日期之前仍处于这些限制之内，以避免产生费用。",
  "CancelPlanHint": "取消将在下一个计费周期生效。在此之前，您的{{planName}}套餐仍然有效。",
  "CancelPlanModalTitle": "我们很遗憾看到您离开",
  "CancelSubscription": "取消订阅",
  "CancelSuccess": "取消成功",
  "Cancelled": "已取消",
  "CardEndsIn": "卡片尾号{{no}}",
  "Charge": "充值",
  "Checkout": "支付",
  "ChoosePaymentMethod": "选择支付方式",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确定",
  "ConnectAccount": "绑定 {{platform}}",
  "Connected": "已绑定",
  "ConnectedAccounts": "已绑定账号",
  "Cost Distribution": "成本分布",
  "Cost Form": "成本分布",
  "Cost Trend": "成本趋势",
  "CostMetrics": "花费明细",
  "CreditCard": "信用卡",
  "CreditsAvailable": "可用额度",
  "Date": "日期",
  "Day": "天",
  "Deduction": "扣费",
  "Default": "默认",
  "DefaultToDefault": "不可重复设置默认卡",
  "Delete": "删除",
  "DeleteAccount": "删除账户",
  "DeleteAccountConfirmAlert": "此操作不可逆。请务必确认。",
  "DeleteAccountConfirmAlertUserName": "输入您的用户名 <UserName>{{userName}}</UserName> 来确认：",
  "DeleteAccountTip": "一旦删除，您的工作区和内容将无法恢复。",
  "DeleteCard": "删除信用卡",
  "DeleteCardConfirm": "确定要删除此信用卡吗？",
  "DeleteDefault": "不可删除默认卡",
  "DeleteOnlyOne": "至少保留一张卡",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "Disk": "硬盘",
  "DiskDesc": "disk & traffic {{desc}}",
  "Double": "双倍",
  "DownloadAll": "下载全部",
  "DueToday": "今日支付",
  "Email": "邮箱",
  "Expenditure": "支出",
  "ExpireDate": "{{date}}到期",
  "Failed to redeem Gift Code": "兑换失败",
  "FailedToDefault": "不可将不可用卡设置为默认卡",
  "FormInvalidEmailMessage": "邮箱格式不正确",
  "FormRequiredMessage": "{{label}}是必填项",
  "FreeAlert": "请确保工作区和资源在 {{day}} 前保持在免费计划限制内，以避免收费。",
  "FreeTraffic": "10G流量",
  "GPU": "GPU",
  "GPU Amount": "GPU金额",
  "GPU Unit": "卡",
  "Get Code": "获取验证码",
  "GetUpgradeAmountError": "获取升级套餐差价失败",
  "Gift Card Redemption": "点卡兑换",
  "Gift Code": "卡密",
  "Gift Code Redeemed Successfully": "兑换成功！已充值到您的余额。",
  "Gift code can only contain letters and numbers": "不能包含非法字符",
  "Gift code is required": "卡密不能为空",
  "Gift code must be exactly 24 characters long": "卡密长度必须是24位字符",
  "Gpu valuation": "GPU 计价",
  "Handle": "操作",
  "Hour": "小时",
  "In Payment": "支付中 ...",
  "Income And Expense": "账户总收支",
  "Input Gift code": "输入卡密",
  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "Invoice Create Time": "申请开票时间",
  "Invoice Status": "开票状态",
  "Invoice Update Time": "开票时间",
  "InvoiceHistory": "历史发票",
  "KeepPlan": "保持当前套餐",
  "Last 6 Months": "最近6个月",
  "Last 7 days": "最近7天",
  "MakePayment": "付款",
  "Memory": "内存",
  "Memory Amount": "内存金额",
  "Month": "月",
  "MonthlyGift": "每月赠送",
  "MonthlyGiftDescription": "下次刷新日期：\n{{date}}",
  "MonthlyGiftCredits": "每月赠送额度",
  "MostPopular": "最受欢迎",
  "Multiple": "多个",
  "MultipleRegions": "多个可用区",
  "Name": "名称",
  "Network": "网络",
  "Network Amount": "网络金额",
  "Network valuation": "流量计价",
  "Next month cost estimation": "成本预测",
  "NextPaymentDate": "下次付款日",
  "No Data Available": "暂无数据",
  "NoData": "No Data",
  "NoInvoice": "还没有发票",
  "NoInvoicePrompt": "当前账户没有发票",
  "NoPayment": "还没有添加支付方式",
  "NoPaymentPrompt": "请先添加信用卡",
  "NoUsage": "无数据",
  "NoUsagePrompt": "当前时间段未找到数据",
  "Not Engough Balance": "余额不足，请立即充值。",
  "NotAvailable": "不可用",
  "Order Number": "订单号",
  "OrderSummary": "订单详情",
  "Page": "页",
  "Pay Minimum Tips": "使用Stripe支付时，购买额度不低于10",
  "PayFailed": "您的计划续订付款失败。请尝试其他付款方式以续订您的订阅。",
  "PayMethod": "支付方式",
  "PayPal": "PayPal",
  "Payment Result": "支付结果",
  "Payment Status": "支付状态",
  "Payment Successful": "支付成功",
  "PaymentDetails": "支付详情",
  "PerDay": "天",
  "PerHour": "小时",
  "PerMonth": "月",
  "PerRegion": "每个可用区{{text}}",
  "PerWeek": "周",
  "PerYear": "年",
  "PeriodPrice": "价格/{{period}}",
  "Plan": "计划",
  "PlanBonusCreditsLabel": "膨胀金额",
  "PlanFullName": "{{name}}套餐",
  "PlanGiftCreditsLabel": "赠送额度",
  "PlanIncludedCreditsLabel": "套餐包含",
  "PlanIncludesCredits": "包含${{amount}}的额度",
  "PlanRechargedCreditsLabel": "充值金额",
  "PlanSeatCount": "{{countText}}seat",
  "PlanTraffic": "无限硬盘和流量",
  "PlanWorkspaceCount": "{{countText}}工作空间",
  "PleaseSelectPaymentMethod": "请选择支付方式",
  "Port": "端口",
  "Port Amount": "端口金额",
  "Predict Detail": "未来 30 天",
  "Price": "价格",
  "Price Table": "计价表",
  "PurchasePlan": "购买套餐",
  "RAM": "内存",
  "ReadTermsConditionsAndPrivacyPolicy": "继续操作即表示您已阅读、理解并同意我们的<Link>条款和条件以及隐私政策。</Link>",
  "Receipts And Disbursements": "收支",
  "Recent Transactions": "最近交易",
  "Recharge": "充值",
  "Recharge Amount": "充值金额",
  "RechargeCredit": "充值",
  "RechargeCustomAmount": "自定义金额",
  "RechargeCustomAmountFormatMessage": "金额必须为5-10000之间的整数",
  "RechargeCustomAmountHint": "请输入大于等于5的数字",
  "RechargeCustomAmountModalTitle": "自定义充值金额",
  "RechargeCustomAmountPlaceholder": "充值金额介于 5 和 10,000 之间",
  "RechargeHint": "充值满 $100 即可获得金额膨胀",
  "RechargeHint2": "查看奖励指标",
  "Recipient": "收款",
  "Recipient ID": "收款人的ID",
  "Recipient ID is invalid": "收款人ID无效",
  "Redeem": "兑换",
  "Region": "可用区",
  "Reload": "重新加载",
  "Remain": "剩余",
  "Remaining Quota": "剩余",
  "SLO": "SLO supported",
  "Scan with WeChat": "微信扫码支付",
  "Search": "搜索",
  "Select Amount": "选择金额",
  "SelectRegion": "选择地区",
  "SelectWorkspace": "选择工作区",
  "SetDefault": "设为默认",
  "Setting": "账户设置",
  "SideBar": {
    "BillingDetails": "账单明细",
    "CostOverview": "账单概览",
    "CreateInvoice": "开具发票",
    "Index": "首页",
    "ValuationStandard": "计价标准",
    "resource_analysis": "资源分析"
  },
  "Single": "单个",
  "Source Quota": "资源配额",
  "Status": "状态",
  "Storage": "存储卷",
  "Storage Amount": "存储金额",
  "Stripe Cancel": "Stripe 支付取消",
  "Stripe Success": "Stripe 支付完成",
  "SwitchLanguage": "切换语言",
  "Total": "总数",
  "Total Amount": "总金额",
  "Total Cost": "总成本",
  "Total Expenditure": "总支出",
  "Total Quota": "总计",
  "Total Recharge": "总充值",
  "TotalApps": "应用总数",
  "TotalBilledWithPeriod": "总账单{{periodText}}",
  "TotalCost": "总花费",
  "Trader ID": "交易用户",
  "Transaction Time": "交易时间",
  "Transfer": "转账",
  "Transfer Amount": "转账金额",
  "Transfer Amount must be a integer": "转账金额必须为整数",
  "Transfer Amount must be less than balance": "转账后的账户余额不能小于 10",
  "Transfer Success": "转账成功",
  "Transfer Type": "转账类型",
  "True Amount": "实际金额",
  "Type": "类型",
  "Unit": "单位",
  "UnknowError": "发生错误，请稍后再试。",
  "UpdateInfo": "保存变更",
  "UpdateSuccess": "更新成功",
  "UpgradePlan": "升级套餐",
  "UpgradePlanDesc": "从以下推荐场景开始",
  "Usage": "用例",
  "UseExistingPaymentMethod": "使用已有支付方式",
  "Used": "已用",
  "Used Quota": "已用",
  "Valuation": {
    "Name": "资源名",
    "Price": "价格",
    "Standard": "计价标准",
    "Unit": "单位"
  },
  "View Discount Rules": "查看优惠规则",
  "Week": "周",
  "Year": "年",
  "YourCurrentPlan": "您当前的套餐",
  "all_workspace": "所有工作空间",
  "all_workspace_id": "所有工作空间ID",
  "amount": "数量",
  "app_name": "应用名",
  "applist": {
    "Other": "其他"
  },
  "available": "Available",
  "bonus": "膨胀金",
  "bonusHistory": "Bonus History",
  "bonusHistoryDesc": "Bonus with shorter remaining validity periods will be used first.",
  "bonusMetrics": "奖励指标",
  "bonusMetricsAlert": "如果您的充值金额超过 10,000 美元，请联系代理机构以获取奖金比例。",
  "bonusMetricsHint": "充值越多可获得更高的膨胀金",
  "close": "关闭",
  "common valuation": "基础计价",
  "community": "Community",
  "cpu": "CPU",
  "createdAt": "Created At",
  "creditExpansion": "金额膨胀",
  "credit_purchase": "余额充值",
  "currencyUnit": "金额单位",
  "custom_amount": "输入金额",
  "dayslog": "days log",
  "duration": "时间",
  "expandFeatures": "compare all features",
  "expert": "Expert",
  "ticket_support": "Ticket Support({{day}} business day)",
  "expiredAt": "Expired At",
  "expiredAtTooltip": "Remaining credits will expire in 2 weeks",
  "first_recharge_tips": "部分规格首次充值可享双倍赠送金额",
  "first_recharge_title": "首充双倍!",
  "free": "Free",
  "github": "Github",
  "google": "Google",
  "gpu": "GPU",
  "he payee cannot be oneself": "收款人不能是本人",
  "membersOnly": "Members-only",
  "memory": "内存",
  "network": "网络",
  "nodePort": "NodePort",
  "onlyChargedWhenOpenDBPublicAccess": "仅在打开数据库外网访问功能时会计费",
  "orders": {
    "Apply Inovice Tips": "开票需要三到五个工作日处理",
    "Apply Invoice": "提交开票申请",
    "Contact Information": "联系方式",
    "Electronic Computer Service Fee": "电子计算机服务费",
    "Invoice Content": "发票内容",
    "Invoice Details": "发票明细",
    "bankAccountValidation": "请输入有效的银行账号",
    "code error": "验证码错误",
    "code success": "验证码已发送",
    "contract": {
      "code": {
        "name": "验证码",
        "placeholder": "填写验证码"
      },
      "email": {
        "name": "邮箱",
        "placeholder": "填写邮箱"
      },
      "person": {
        "name": "联系人",
        "placeholder": "填写联系人"
      },
      "phone": {
        "name": "手机号码",
        "placeholder": "填写手机号码"
      }
    },
    "details": {
      "address": {
        "name": "地址",
        "placeholder": "填写地址"
      },
      "bankAccount": {
        "name": "银行账号",
        "placeholder": "填写银行账号"
      },
      "bankName": {
        "name": "开户银行名称",
        "placeholder": "填写开户银行名称"
      },
      "fax": {
        "name": "传真",
        "placeholder": "填写传真"
      },
      "invoiceTitle": {
        "name": "发票抬头",
        "placeholder": "填写发票抬头"
      },
      "phone": {
        "name": "电话",
        "placeholder": "填写电话"
      },
      "taxRegistrationNumber": {
        "name": "税务登记证号",
        "placeholder": "填写税务登记证号"
      },
      "type": {
        "list": {
          "normal": "增值税普通发票",
          "special": "增值税专用发票"
        },
        "name": "发票类型",
        "placeholder": "填写发票类型"
      }
    },
    "emailValidation": "请输入有效的邮箱地址",
    "invoice": "开发票",
    "invoiceAmount": "发票金额",
    "invoiceOrder": "发票订单",
    "invoiceRecord": "开票记录",
    "list": "订单列表",
    "phoneValidation": "请输入有效的手机号码",
    "require": "请填写此字段",
    "status": {
      "COMPLETED": "已完成",
      "PENDING": "开票中",
      "REJECTED": "已拒绝"
    },
    "submit fail": "提交失败",
    "submit success": "提交成功",
    "taxNumberValidation": "请输入有效的税务登记证号"
  },
  "pay with stripe": "Stripe 支付",
  "pay with wechat": "微信支付",
  "pod": "Pods",
  "port_unit": "个",
  "preferential_rules": "优惠规则",
  "preferential_strength": "优惠力度",
  "price_calculator": "价格计算器",
  "quantity": "数量",
  "recharge": "充值",
  "rechargeAmount": "充值金额",
  "region": "可用区",
  "region_type": "可用区",
  "remaining_balance": "当前余额",
  "resource": "资源",
  "storage": "存储卷",
  "support": "support",
  "time": "时间",
  "usage": "用量",
  "viewDetails": "查看详情",
  "workspace": "工作空间"
}
